11月24日 晨早7:30 出發

一票不投建制派

我地而家係追求民主與自由，連一個小小投票都做唔好，學咩人追求？

你可以話無用，你可以話種票玩哂，但你唔可以唔投票！